[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2290)

我

Slow

屈福特入未 屌你老母

愛華頓

西咸屈仔

slow

屌你利華斷你一關屌撚你

鴨巴甸1:1

流浪入多兩球啦

利針

三個平板mon實三場

買拖肥驗腦未

入呀屈仔

般茅冇角 dllm上場最尾無啦啦3連c

垃圾利垃圾利

屌你老母屈仔又想降班落番去？
快撚d入啦屌你老母，
水晶和撚左你仲刷乜撚野角阿

3.5b 點叫

找卡數入多球

利4:2先得半格，jump定先

屌你老母利記點撚樣呀

獌同紐卡快入

Psg得尼馬識射波

柒到彈起

屈福特入未 屌你老母 打垃圾都唔入

利3:3
頭10抽2派100

明神 3x1 全s
parma
atm
rb

Lm

Lm先

精工呢隊波 對廢隊唔識贏
專拎強隊分 on9波黎

lm

獌21

有無人可以話我知咩牌子髮泥好用
ps. 買左水晶宮

曼2:1

屌 曼21

修仔興入兩球比人追兩球

屌獌

你呢？

垃圾曼

水晶宮客其他頭5抽1

曼 我屌你老母

曼聯利物浦

曼針

曼

舒亞帽子戲法

獌上

唔買parma law

曼岩岩先讚完您

般尼Fg ok？

屌

最聯

曼冰封入球

紐卡快入

生活好同獌快刷

有冇咁難賭

曼屌你唔係羸波輸盤啊

利記goal

屈福特入未 屌你老母 獌狗 屌你老母咁都失

生活好32

皇馬瘋狂刷角

兩隊都玩贏波輸盤， 仆街到

曼利-1

利記！

利3:2

曼9c
利9c

拖肥垃圾到

個盤點開，好似讓成2球定3球

轟同下體信唔信得過

水晶個龍門等雪啦 屌

我曼又無啦啦失波

曼 針

2球

避曬今晚成個英超
真心問 大家好似輸到入廠？？

唉屌

頭5抽左 第一次派 祝大家繼續贏 留tg

1.5/2
1/1.5

讓唔起

利 -3角

曼比多粒啦屌

水晶入多一粒

利記

水晶官個龍

-1/1.5

一球球半

利記可唔可以唔好玩野開返個上盤，咪撚贏一球就妹下妹下ok ?

計唔計沙拿

皇馬一買9.5就3連角

紐15角

刷角

本身想買愛華
瞓左唔記得買

初盤係1.5/2

49000 比多粒 屌

獌入多粒啦

差修仔角大

Cls 無買依場角

祝贏 @fatcstrong

班撚樣今場又海鮮波
望住個盤黎踢仆街

晶官入多粒33完場plz

有買 但玩半場

列c 曼

1/5 機會都唔中 jump

屌好撚乞衣

利角大死哂

曼利各比多球

獌入多球

拖肥又準備停30min 角逼害

獌one more

皇馬-3角

屈福特入未 屌你老母 玩完野未

頭場澳假同狼隊正左數
跟住英超太多唔敢買
痢太練心 好攰

買ball 2 份1

流浪開到大波 一世球迷呀

獌

獌入多球喇

生活好 獌 快刷
紐卡素快入一粒

獌真係狗黎, 好地地又失波

卡數入多球求下你

紐大

有阿車陣未

真

晶宮入多粒3:3完買波衫

獌唔好好撚鳩賭仔啦

贏波輸盤

冇買

收左錢

利 10c

試試 唔會0:0掛

曼入多粒

昆士柏 米杜2.5b

收到風般茅最後呢10分鐘會刷6隻角

獌狗入未

晶宮入多粒啦 咪撚比利狗拎英超

紐15角
生活好10角

曼半7全9

支持晶宮入多粒

gun

馬會派彩可以再慢d

PSG疑似2:0

獌快啦

巴黎半細巴打

屈 痢 愛

點解

獌快撚刷

多仔點解無左reus

中

般尼 求你快入

刷角pleasssssse

巴黎半細手足rip

買主fg 唔會好d咩

法撚仲唔派

獌快入

psg20

屈仔快d入多粒

得返10分鐘

流浪開大啦

拖肥角大， 卡迪角大， 串左利獌盤， 我屌

利入多球 比半格黎

都對板既皇馬

屌你 冇睇一陣 曼聯失波

利-2角

支持

獌！

晶宮入波

西維比人禁屌 一係0:0 一係1:0

曼聯贏番個盤啦 說好的進攻基因呢？

猜唔到入去
係咁禁區頂遠射都叫對版

買fg算

最近好旺

絕殺啦

卡數入啦

獌-2c

紐16
生活11
獌9

德甲角仲唔派， 屌你馬會垃圾

利獌整多粒

沒了

利 11c -1c

曼比多2角

獌快入啦

水晶快入2粒

2邊傳中

又遠射

對面係咁架啦

刷刷下角就入架啦

晶宮3:3完場
抽多一位手足送晶宮波衫

lkk幫手入波

好

獌 3:1 完場
一世球迷

Lkk快入

般尼 入多球 五連勝啦

星期六 43
皇家馬德里(主) 對 西維爾(客)
下一隊入球(第1球)
主@2.00
$ 500.00
今日自己有啲運 又上下你隻船

想去旺角水晶宮ok？

曼魚利記快入

利 曼撚賭仔?

利11c

曼冰角冰到

獌得半格 不如唔好派

曼 -2

4:2
3:1

屈福特做緊乜撚野？

絕殺

葉士入多球開大比個半0全3我啦

水晶宮追和吧

米杜2.5b

屈福特入未啊

卡數

輸緊半格呀

上年就話傳中
今場左右翼都17幾
點頂

獌咪撚撚手足啦

巴黎入多粒

皇馬快刷

屌你屈仔入未

Jump

有拉隊

深盤買單數算了
成撚日贏波輸盤

11號咪係

紐卡素 生活好快入
生活好 獌 快刷

仲有5分鐘

利可唔可以入多球 求下利

精宮追和

猁獌快入

曼jump

屈福特 屌你老母

獌聯 屌 主場唔大炒點得

猁準備3-3

mu 10c

半allin左曼 係咪要驗

史特加廿尻幾角， 買9.5大都唔撚派彩

刷角入球

水晶上阿

水晶宮cup抽一位巴打去旺角水晶宮

多仔受讓

今場陣容無

Diu this need lm

Ching sick ball

曼-1c

水晶上阿！！！！

Feel到明亮要中了

曼-1 c!!

集氣

利物浦咪撚贏一粒屌你老母臭閪

球探fake? let me seesee

Come on mannnnu

紐卡17

.....

水晶宮入多粒

多仔一無萊斯變成受讓

係wor 球探fake on9

無喎

生活好紅

真係求下卡數快d入多球

水晶宮追和 改id叫我愛水晶宮

利redw

3:1未

史篤城

16.5b cashed
買角大真係開心好多 又高水

米拿紅牌

曼31未

唔係都贏緊盤咩清

馬高雷斯 咁識唔識睇

真馬2c more

快啲改

psg30

psg 3:0

唔想利物浦贏

利記半格都冇不如和埋

重馬一球都冇屌你咩 主場

我買咗3:3波膽
100倍

31未

堅無reus

12c ok? Mu

要lm了 rc都出埋

水晶宮追開plz

得屈福特00 屌你老母 玩完野未

GG

Mu 12c 3:1 ok?

MANE又獨又廢

獌...

-1 manu

晶宮

d深盤又開唔出

利11角完 又輸一角

絕殺啦 屌你

皇馬入未

球探fake

點解水晶宮同白禮頓都入到波

仆街曼比多角啦

明明頭先睇多仔仲係平手盤

有無手足知道獌補幾多

真馬FG

屌你老母死利狗死曼狗...逼害上盤

精宮絕殺plz

拖肥 西咸 屈仔唔撚買

PSG終於正氣，果然要拎對家出番氣

D盤開得好準

csshed茅夫 yeah

拖肥追和 我食屎

巴黎角入咩好？ 6.5b?

多仔冇萊斯打碌撚

利 補幾耐

真馬盲人足球

皇馬又係射極唔入

3個12碼 踢出局

4

5mins

-2c

獌入未 屌

On9 manu

正所謂射射下就入
真馬FG

立即入球 獌

屈福特0-0踢黎把撚啊

NO 啦

小注5:0,6:0

小心玩野

猁都要入

精宮追和加抽500

進攻足球連2球都贏唔到

42 生活好

利4-2

42

利頂住

利盤開到， 到獌啦plz

me

利記好波

利4:2

上場真係睇到呆撚左

4:2
英超冠軍了

4:2了

獌生性好嗎

曼補到入OK?

唉 利咁都無12c

半格都唔俾

利狗咁都開到上盤

獌
屈

獌狗俾多球

曼比多c

戰神卡都42

利串曼

獌咁都要輸半

利 仲有幾耐

如果利贏盤 曼輸盤 真係屌撚死曼 最估唔到

唉 仆街
換isco
全隊最勁個個終於出場

11了

獌10

Mu 11c

啱，唔想輸半

點解唔一早買4:2波膽

猁最後ng幾多

差你 獌

屈

利咁勁

比多c 差一球一角

紐3:0

獌狗屌你老母

咁樣世界波

皇10

goal卡數

皇馬1-0

獌 愛

屈福特真係垃圾之王

唉 是但 少少地買個希望

mu 11c 明神先gel 1注

真馬

原來今晚英超玩大波

都話皇馬羸波遲早既事

屌 皇馬入左又要妹波 角大已死

紐卡30

-1c

正呀卡數第2,3球中晒

西維爾隊on 9波，作客唔識踢咁

四場絕殺

屌你老母獌

5分

希望有人有跟
我買左有講出黎

撲到照入

屈s gel

仆街派完即刻輸幾舊

曼12c 好嗎

屈仔

最輸半好過無 唔好和埋佢

4-3 !!!

利43

4:3。。

搞掂 聽日馬見
全日+7k

利記手足慘

屌， on9利記

4:3 on99

on9利物浦屌你老母 全隊斷腳啦

屌利你係咪玩嘢

法福角仲未派 我屌

跟左rm

般茅 明神再gel

皇馬ggggoooaaalllll

咁都主其他

又主其他

紐卡素我愛死你

屌你獌狗呢

2埸英超4比3 主其他 痴撚線

又狂中

文尼我屌你老母臭閪！

Mu

4；3 on99

利逼害

mu

利物浦笑死

咁多絕殺 得 獌個場無

屌
補左客6就4:2
開心左一陣就4:3
利

Diu

利記係咪on9,,水精宮都入到你3 粒爭乜撚冠， 返去打飛機啦

4:4 啦快D

曼又撚鳩手足

包包

依個CHANNEL邊位ching 好勁

屌下盤日

猁主其他幾倍

利輸埋盤都好d 反正曼都

仲有無 下場跟

我了

利 比多角

利痴撚線

痢撚上盤撚到

派

猁狗真係痴撚線，都補時啦

12c 得唔得

Gchi

正氣不再

上盤收皮

獌 比多角

4:3 11c屌

我熟悉既海鮮利返黎了

5:0 已入

70倍

英超深盤全部開唔到

白禮本身唔差 我曼後防

大

玩死上盤

曼又輸盤

11.5 含撚

角大針

獌狗利狗含撚啦

水晶頂到下盤

屈福狗 以後不買 屌你老母

1c都比唔到

屌你曼聯贏波輸盤 點賭呀

葉士咁多開唔到大等降班啦

多毛毛半大100%

精工值得拎分

今晚好易買

食屎狗文尼

獌狗食屎狗

輸撚到

利狗還我10.5 小

屌買左場無波入

最後絕殺爆撚哂 點賭

生活好 獌 紐卡素
三場共11注中8注

點撚賭

10.5大

曼聯盤輸哂？

屌你老母修仔補4分補到7分幾都未吹

輸半

修仔果場個仆街球証補四分變八分

以為利記執返半， 轉頭又輸

btw 法蘭角同史特加角仲唔派點撚樣

痴撚左線 補到爆角

獌屌你老母
又針25K

曼幾多c

-1.5/2
輸晒

仲有一場未派

買文尼入波90分鐘先入，以為無機會了
btw獌狗我屌你贏波輸盤

真馬20 ok?

封盤仲唔係數多左！
扣返角先

屌老母 爆左我個12.5s
On9 補到8分鐘

曼輸半 屌你老母

有呢個盤？

買左修仔盤幾撚不安

派?

me？

屈仔一撚樣 屌 00？？

on9 多仔平手轉平半

ok?

法蘭克福d角 點解未派

早買

早少少時仲有

圍他奶？

屌 修咸頓甘都13角 屌你老母

柏爾馬3k

11。5s 我即入10000

真馬入未 妹撚到完場

對左頭2 尾要多仔

垃圾葉士域治 一球都入唔到降班啦

猁狗真係賤種黎，未試過買隊波買到咁撚滾，鍾意就狗衝入下波，鍾意又失返球

同路

高水10.5 9.5 真馬goall

我角大 岩岩好收哂兩注

有研究指出星期六輸到仆街 星期日就會贏返

簡單講：撚狗

車不了

Same

有冇要軌大波？

真馬個場反擊球証吹乜

2.6加注10.5就收錢
9.5買完3連角

Impact factor 幾多

真馬賽前10.5角

琴日中左5x1 今日中左4x1 追數有望 差20k

yy好似之前av巴既氣勢

三分已袋，理撚得你

差1姐 應該有

有料出?

真馬刷角入未

有無料？

咪11左

同求料

星期六日下盤日 仲未知？

多仔變左受讓

車 2.5s

11 wo

真馬-1c

我今朝兩場激職贏緊30k 而家得翻690

今晚冇大注了 睇唔岩有場穩 廢事害人

多蒙特有受讓咁驚 第一對第四 有無眼花

只要信 不要問

車定阿

130英冠有鬼

要大波

真馬 屌你

係味都賭啦屌

巴黎買大

巴黎6.5b係咪唔穩陣？

班大哥玩波啦仲同你去 咪咁爛賭等點半啦

些狗又出黎害人

好想買阿
但理智叫我唔好

多特傷左正選中堅 reus都冇 前鋒係葛斯

邊撚個會買
半大1.6 3.5/4全大1.6

比多球

下體會點睇？

瘋狂買角算撚數 d盤7撚到

皇cashed

奴對軌陣圖 只作參考之用
最終以奴同軌既正式陣圖為準

真馬2:0

馬2-0

阿仙奴4:3

皇2:0

死獌狗係都要輸返半

下體會好小贏盤

多仔睇落好似輸硬

買半細

唔贏就輸嫁啦喎

RB不敗主場今晚信唔信得過

摩納哥讓第七位半一係咩玩法

咁漏

真馬ng cashed

追返獌條數

C食 仆街

執4300

皇CASHED

2:0 11c ft

岩岩好11

仆街中完4x1 連輸4場 好彩仲係正數

派me?

Luka

收錢

皇馬出埋全格派$

應該照贏

次次買些狗都半細
對嘈音隊都唔會買佢半大

有冇帕手足

Modric

好 啱啱放工無番全日

鳩估 和波1:1

Rb主場cls

好想買阿記

睇我點樣表演即場開燈

仲記得上年比拜cup5:4笑到仆街

點睇?

其實點解創興電子轉帳個個星期都收皮

幾分鐘前已經出事前po,有人跟左嗎？

有冇同路

l m

講到咁輕鬆 我買完即刷 嚇到懶屎

意甲咩事封

星期六 51
RB萊比錫(主) 對 多蒙特(客)
半場主客和
客@3.15
$ 1,000.00
因為多仔個logo而令我愛上佢
1000蚊感情注 狀態都唔差

客12M

帕12m！

帕12m

照計唔會輸掛

會多左100出嚟 如果cash 派頭一個手足100

1.35

萊比錫淨係踢主場
多仔搵個廢既踢最前 點唔輸
利申 鳩up

im

冇reus 我都skip了

帕榚！

柏馬goal

法蘭角同史特加角唔派想點撚樣

帕爾馬goal

Me

法蘭克福果場幾多角？點解仲未派？

買注烏雞反cup
叫下波

阿爾克馬爾半大有冇同路

咁唔可以和架咩

我果場勁早派左

多fg
馬體上盤
車上盤

加油 我都買咗多仔
因為畀RB撚咗好多次

隔離台小朋友跟注都執到錢。

多仔冇 Reus 仲要維高打中堅

買撚左3串7
買個陣多仔仲係平手
唔係過唔到呢關掛

3串7

車阿，多仔，阿爾 3x1半大

要3.5?

考慮下
可能即場買

買盤真係好ON9, 即場卡數2,3球同皇1,2球已經執2K

真心想知搞乜
待住領先4分 打少一場
hea 踢?

因為軌奴平均係3-4球

多仔個場有冇手足買RB

帕馬同我頂實全場

車阿 大波 有冇人?

烏甸尼斯針

我
奴軌

阿記d 防線真係睇到練心
知咩事啦

車 下體

上盤王買下盤

上盤狂魔要下盤....

對撚哂

阿記好廢

仲係旺勢照跟 上盤巴

買果少少咪衝出黎柒啦

多仔

照計要唔落阿妓

2k咁撚少都講出黎？你無野啊？

3.5?

史雲斯定錫菲聯？

買咗細，有冇人敢跟

係到出下水

阿仙奴
馬德里體育會
多蒙特

買左下盤

大大注打落馬體會 有冇同路

摩納哥學人讓半一 笑撚死

真係唔敢買
買過幾次中晒伏

摩狗 又撚賭仔反底

屌 甘剛都有老母生架

下體會

睇黎CHING未見識過馬體會D假波 仲要對榜尾半一都敢買

車路士第一隊入球

Here

街蛇

笑死

街sir

阿記 純粹搏和波

買咗烏甸係咪瞓得？

垃圾車D進攻都廢到仆街

夏薩特首發入波都 2.48
幾抵屌

唔撚比呀? 你老母做雞都收唔到2K啦

RB啦

請相信世三

今日幾多場都練心 未必輸

2019仲敢買馬體會半一作客上盤

識野

史特加刷到廿尻幾角都唔派彩

speed bet hkjc 係咩黎

都岩, 無你輸咁多

例如呢

Gun

2x1 阿記同多仔

一撚樣

good record

優越戶口禁入去之嘛

我比你入返球

阿妓
RB
侯爾斯卡
斯特拉斯堡

搏就要埋史雲斯

冇買 睇住場波覺得好慘
幫巴打叫多粒

上次英冠,12M餵到埋口都疾腳俾人救到

車

狼隊2:0都畀人追2:2 3:3
曼聯最尾差啲輸多球
水晶宮1:0 4:2最後再絕殺4:3

倫敦打比10.5b

車同阿 點簡好

落啲先啦

rb 單頭重心 補主和客和

5c

6c, 睇下點冰到完場先

好彩我唔敢跟

5:0

利最尾都輸盤
曼輸多一粒都係輸盤冇分別

逼害施治

連登大船

1:30 三場角大

Cech

輸半好過輸曬

車定阿？

巴黎比下面人好喎

停了，莫追，下次見

笑左，輸淨4舊入返3雞中兩口就想威

差1球全格 開埋派你100

6:0 CLS

我買球半兩球

優越登場左一場就走

太尾機了 賽前主其他有幾多??

PSG著撚晒

多仔應該和到

London derby half big la

帕馬下體上呀
靠你地翻身

car

無咩關係
屌

巴黎聖日門 6-0 吉英坎

今日究竟有幾多場主其他

阿 下體 多

PSG

下體讓半一咁少

6:0

上場俾金剛2球12碼飛出局

今次仲唔飛機杯咁屌咩

屌到反哂皮

PSG比多兩個c

今日不宜賭盤 我都係咁針

真馬贏左
照計下體會有火

多仔半客

尼馬真心勁 唔計佢做戲

Psg主其他3倍

三場角大點睇

見到D Luiz咁有信心嘅樣就知我轟要收皮了

估計8:0

話唔定真係冰到

01:30:42 出點跟

做戲都勁

半大已死

巴打講野好撚好笑
講完佢就差啲畀人入

Psg 角球7.5B 兩倍入

睇緊psg live 對家真係好慘

以為車主場買撚錯對家

帕馬你頂唔垍到
係咁比人禁屌

阿記柒緊 車狗呢場反底啦屌

依家買兩注車

阿記角點買？

Psg 8.5b

7:0

7-0

Psg 7:0

上次psg仲慘 3個12碼。。

cls

懶獨特買左車 下體 多仔
想車 下體反底 多仔本身勁

RB一開波又角
角細俾狗賭

阿記對板

史特加角球仲未派

車仔自製平手盤 1.54 (和3.38；車仔2 20)

PSG 入咁多粒仲刷, DLLM

psg痴咗線

7-0, porn

有邊場唔係開場對辦，然後防線無啦啦派膠

阿記禁屌

甘剛。。。

會唔會10-0

psg ng真係派錢

巴黎發脾氣

psg8.5b小注

入球

3場都角大

拿卡錫個傳中地波靚到

帕馬頂實！

奴1c

上頭落左order啦上場3個12碼

2c

唔半大不如唔好踢

會唔會3個帶帽 係咪創紀錄可以

cccccc

意甲半大已死

車多馬入未

屌你老母烏甸尼斯

帕馬頂實

補左 2.5/3 呢兩隊垃圾好撚鍾意梅到完場

啊仙奴 同多禁屌

今日咁多7+ 馬會只求打個和

巴黎真係好小氣

8:0

歷史重演緊 曼城 對 伯頓

8比0

馬體刷角
有火

多仔屌打

80分鐘無入球1.9

8-0
CLS

10:0未

啊2.5b 入得

阿仙奴終於打返433

只求3場都角大

3個帽子。。

烏甸追和俾我走半都好啊

不斷中出

5分鐘入一球 計埋補時11-0

唔比

奴軌快入

差尼馬就3頂帽

PSG係唔係玩藍波
點解可以入咁多粒

屌出黎講買唔切

差尼馬就triple hat

投降輸0 3 ok?

可以追巴黎ng

尼馬仲有一球

甘岡求其搵幾條友受傷，少過7個人腰斬算

應該仲有粒 依加1.8

咩話 40比0?

俾個12m尼馬齊齊拎個波番屋企

班友而家連自己係邊都唔知啦

帕馬頂實
下體入未，點贏2粒

rb 入未

巴黎十射正入八球

法蘭克福派彩未
死人官網寫11c 明明係10c

真係慘 一場拎人三粒波走

9球

90

好似德國巴西果場咁 輸到慌哂

9:0

9:0。。

9比0

9-0 ......
主ng 送錢

DLLM 唔踢啦, 9:0

當3：0好過

PSG真係好記仇，人地法聯盃贏咗你一次啫

一買又入 無限派錢

些路迪入未

個波點分？

9:0
CLS ga

屌 追ng推左40k

一早4比0入5球半大
6比0入7球半大
SM無問題
甘岡無防守

屌快到買唔切

盃賽輸1:2比甘岡
而家發脾氣怒炒

認真一問其實可唔可以 定照拎一粒

上半比我客win先
下半任你cup

有冇人計下瘋狂買psg ng收幾多

阿狗goal

一買就入

阿1:0

快d吹奏我吧

追多球! 屁馬都要帶帽

車仔

阿10

阿 1-0

但我只想睇psg

阿 1:0

垃圾車

多謝Kai狗買轟fg

yes

阿仲要受讓ON99

半和可以嗎

入球大細中位數好似買角球咁

買其他fg 不如買PSG ng 重心 10:0

中到啪啪聲

真kai ？

再追ng

有心贏真係可以狂入，証明猁狗真係賤種黎

仲多過角呀而家

呢場盃仔到好7 最尾補時十二碼冇仇報

角度窄到

9:0 食撚左屎

唔理啦 反正我買左妓

夠膽10:0

我廠

入球大細9.5/10

Zzz

屌你街蛇

主ng 2.6 倍

可唔可以唔好咁小氣

10:0吧快

啊仙奴fg goallllll

10球就快入

psg 仲想入

10:0
開嚟見我

屌假街

串左錫菲聯

落左order要10:0

尼馬快入

追下球追到笑

差尼馬

半1全9+ 逼害半大巴打

以前有場40:0

係咪真既？

All in第十球先

會唔會一場三個帽子

ng 3.14!!

Psg ng 3倍派錢 快allin

屍馬快入啦屌

望見都慘，PSG對家好似俾人中出幾百次咁

車快手半場角大左佢

仆街唔比買

截咗

報仇

下體入未，點讓人球半

應該唔補時

快入多球

屁屁

#795 真Kai

人地都有老母生

點可以 我Allin 左

rb 入未！！！！！！

烏甸8射0中

幾多

巴黎好惡

些路迪廢到...